著暴徒裝扑野

男朋友最近鍾意左玩bdsm
佢叫我著暴徒裝 cosplay暴徒同佢扑野

咁姐係我應該點著
想比個surprise佢

係咪要cosplay警察

白衫拎鐵通扑鳩佢

暴徒裝係咪姐係警察制服？

識玩應該著清潔工人裝

屌你老母

沒有暴徒

只有暴警

blocked

扣五十分.jpg